一句講哂 到底Second Kill係咪賣真貨

係
戇鳩仔仲要問？